《廿二世紀殺人網絡》二十周年紀念 4K版本重返大銀幕

不過唔關香港事，係台灣呀！